[
    {
        "randomId": 435
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gikubise Ngaru kigaruza Ngaruye kiraza gishyatama aho",
            "option_1": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_2": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_3": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_4": "Umutanoga ku rutare",
            "correct_answer": "Ikigore cy'ikiva mu nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ihirike naraguharuriye",
            "option_1": "Uruhiza",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ifi",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Imodoka mu muhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kakubagurira",
            "option_1": "Akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Umuhumetso",
            "correct_answer": "Akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyoko ko ari munini yakwambara inkanda ya Ruhondo?",
            "option_1": "Umutsima n'inyama",
            "option_2": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_3": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Imvura ku iteke",
            "option_2": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_3": "Intete y'ururo",
            "option_4": "Inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera igucutsa kitagira amabere",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Umuko mu mukokwe",
            "option_4": "Inkoko",
            "correct_answer": "Inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Isha mu mukenke",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Inkombe n'uruzi",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tamba nyoko aratetse",
            "option_1": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Inkono yuzuye ibiryo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umupfu atsibagura inzira",
            "option_1": "Umunyorogoto",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Igikuku",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Umunyorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ntereye agasozi ndashya ndashyenga",
            "option_1": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_2": "Isekurume y'intama",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Udukongorwa",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    }
]